美國眾議院通過提升美台軍事交流法案

美國眾議院通過《2017國防授權法案》，內容含有允許美國國防高級官員和現役軍人訪問台灣等。

根據來自美國的報道，此一法案的1254節允許美國和台灣之間改善軍事關係和國防合作。

據稱法案內容明定，美台每年應該至少進行一次「高級軍事交流」，並且應該在美國或者台灣進行。

台灣媒體報道說，如果法案通過並經美國總統簽字成為法律，將突破目前美國高級國防官員和現役軍人不得訪問台灣的限制。

法案內容同時也明確定出「高級軍事交流」、「高級軍事官員」以及「資深國防官員」的定義。

另外法案也要求美國國防部在每個財政年度結束之前，向國會提報來自台灣的軍售要求以及美國對台軍售的項目。

美國參議院將在下周表決此一法案，如果通過，將送交白宮，待美國總統簽字成為法律。

《國防授權法案》是國會監督國防預算的一部分，按照眾議院的新聞稿，通過的版本大幅度增加了美國政府所要求的預算。

小支支千祈唔好干預別國內政，說三道四呀

係咪即係奧巴馬同trump 扯貓尾，呢頭聽電話民主黨議員嘈，嗰頭搵民主黨總統簽份嘢解除某啲禁令

西侵會唔會轉頭又override左佢

可能等埋 trump 上台先簽

啱啱先同小英傾完電話喎

法案有效期僅1年 料難高調交流

內地知名軍事評論員吳戈指國防授權法的有效期僅是一年

另外法案也要求美國國防部在每個財政年度結束之前，向國會提報來自台灣的軍售要求以及美國對台軍售的項目。

環小心支那偷技術重要d